周星馳 占基利

請問大家點睇佢地。母語嚟講，星爺就一定係好笑。但睇過占基利，真係覺得好浮誇，好難笑得出（個人意見），可能因為文化唔同。但好配服星爺後期放棄用太多無厘頭對白搞笑

未打完，少林足球開始靠劇本搞笑，將喜劇跨過語言障礙。
但本身睇得唔係好多jim carrey 電影，所以請問巴打點睇佢地兩個？

周星馳for sure
每次睇返都好有新鮮感
占基利啲戲重一兩次就唔掂